森柏奧利最錯係咪比美斯射左球12碼？

佢一上任講到明圍繞美斯踢
依個我明
但點解美斯射12碼咁廢你仲要比佢射？
明明牙古路12碼有8成幾命中